有無Engine人教下我工程數

麻煩留留TG

頂你engine 都有好多樣, 鬼知你要邊種

Post上黎一齊研究咪得
唔係點叫學術台呀
你唔好打電話問功課

你比TG我啦, 不過唔知仲識唔識答

Lm

搵唔到WOR CHING

engine數好易咋喎....
咁岩我係me畢業 就幫下你啦